其實「黃色經濟圈」同「護旗手」同一道理，就係要公開表忠

其實「黃色經濟圈」同「護旗手」同一道理。就係要佢地公開表忠。
「只要你表忠，就係我地既人。」
五大訴求+警暴割席

正如周柏豪咁

你要搵人民幣/港幣，就要有取捨，講明自己企邊面。

講左自己係黃店，向大家表忠，就得到大部份市民支持。

正如有人死要做藍店一樣你要死咪由得你囉。一陣俾手足裝修唔好喊

Yes sir

yes sir

你點知的

ys

yes sir!

Yes Sir !

Sorry Sir

你點護的

你點表的？

咁樣叫唔叫公開表忠？護旗Sir!

Cls

sir this way
不推文

鳩蛇你好 你點影的

Push

venus幫你含咪係鳩sir你既黃色經濟圈囉
黃到淫